Este proyecto de prueba ha sido implementado bajo la siguiente guia:
https://www.youtube.com/watch?v=CfGDZmPj3Qw&list=PLTd5ehIj0goPcnQs34i0F-Kgp5JHX8UUv

Para mas información comunicarse a mi correo eléctronico: rami_eduard@hotmail.com

Espero que sea de ayuda.